問咩我都亂咁答 [你問我答]

來吧

How are you?

今晚打唔打老虎

18 am i , do you do how

食左飯未？

咁如果條蛇加埋花 又夠打無？

香港第三季二手飯上客量 按年增長0.3% 遠超市場預期

別人笑我太瘋癲 竟然無人問我野

你都戇鳩

歡迎加入高登三哥痴線佬聯盟

我病病地, 可以點, 聽日s唔sl好

可唔可以請我食飯？

有無食過處女?

依度有d桔梗川貝發泡膠， 撈埋一齊煲左去，
聽日拎返去俾老闆飲啦

時間和人物地點 願一起去發現 一起去探險

生亦何歡 死又何懼 仲未睇透咩

訓唔著可以做啲咩

今晚用牙刷抆屎

識做一定同我玩你問我答
唔識做就出去煮個麵加五香肉丁 食完爽奀奀

高登三哥d痴線佬去哂邊啊！！！！！

(sorry 搵唔到唔係殘體字）